[冷靜]狗而家專捉少女，令我地比仇恨支配

啲狗而家專捉少女，一黎緊係抽下水，下下啲火先

二黎挑起我地既憤怒，令我地比仇恨支配，冇左理性咁破壞，或者引勇武衝防線再捉鳩你
你睇下熱門有幾多po 講緊條女

著裙同吊帶發夢既絲打要小心，真係會害死想救你既人

好明顯係想挑起我地既憤怒，令我地比仇恨支配

咁多位手足請保持理性，重點係五大訴求

請聚焦五大訴求

推

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

我反而覺得黑警無諗咁多。 佢鳩捉你就鳩捉你，又無後果既。 市民又唔會做d咩，吹佢唔脹架。嬲又點姐，勇武又點姐? 你估黑警會驚?

真係有人好仇恨？
我覺得犬好on9

今次真心關女權撚事，因為明顯係針對女性既暴力

衣家D人留係TST做乜? 又等防暴到場?

我覺得係有計劃，上星期天水圍，黃大仙，到今日既尖沙咀 全部都係少女
今次尖咀仲已經唔係義士，係亂咁捉d少女
目的係令我地失焦，冇左理性，變成救人同破壞，變成針對警察
所以我地要聚焦五大訴求

對方不停咁搵緊我地既弱點，令我地失焦，變成針對警隊

可能對家覺得女性係令我地失控既弱點，所以由上星期到而家都係針對女性，去挑起我地既憤怒，不停咁試驗

敵人會不斷去搵我地既弱點，更加暴力，更唔人道既野會不斷出現，令我地比仇恨支配，最終令運動崩潰

Dklm 好撚癲 pish

絲打義士求吓你地著密實啲

5大訴求其中一個咪針對警隊囉, 針對警隊有乜問題

再密實d狗咪照摸

其實呢個都密實

心要熱，頭腦要冷靜
見到起碼要圍尻佢鬧囉。

警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

焦點既問題，當初我地唔係因為而家既黑警問題先出黎
我地係因為反送中既出黎

puah

人哋行街係咁打扮架啦

劇本係你地圍老尖
佢半夜係荃灣斬人

Be water

幫推